<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje del Camarock🤘</title>
    <link>https://ascamarena.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje del Camarock🤘</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ascamarena.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de Software</title>
      <link>https://ascamarena.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ascamarena.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La palabra cultura la usamos comúnmente para determinar ciertos atributos a un grupo específico de personas. Tenemo ejemplos como la cultura del rap, la cultura maya, entre otras. Solemos asociar estos atributos con acciones concretas; ¿qué suelen hacer en este caso específico?, ¿por qué comen esto en esta fecha? o ¿por qué te tatuatis?. El caso de un desarrollador de software no es la excepción. Encontramos al que escribe código acostado o al que tiene más de 2 pantallas en su setup, sin embargo, todos los desarrolladores desde mi perspectiva deben cumplir con ciertos requisitos:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ascamarena.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ascamarena.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quién soy? Mis padres me pusieron Alexis (Un derivado de Alejandro y que significa protector), aunque respondo a muchísimos nombres más. Soy una persona reservada, pero social. Una de mis actividades favoritas es conocer gente y uno de mis lugares favoritos para hacerlo es el Metro de la Ciudad de México. Mi deporte favorito es el soccer y el equipo de mis amores es el campeonísimo 🔴⚫🦊, aunque disfruto de las caminatas por ríos y montañas, además del frontennis con amigos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
